★有冇人試過 出左街才發現自己冇戴mask?

點算？

立即back home?

閉氣

戴番，此post已完

通常去到屋企樓下都一定會發現, 之後9秒9 折返

試過
迎面條女眼定定望住我
我仲諗緊咁大個仔終於第一次比女望

點都留幾個喺袋

試過，有個靚女仲比左個口罩我，留埋電話比我
最後依家做左我女朋友

magic?

x2

之前夜晚上到巴士先發覺
之後成日周身唔聚財

試過搭咗半個鐘車先發現
戴返之後驚比人網絡公審驚咗一日有多

掛住睇paper，返到公司先發覺

老實講.戴左快半年
到依家都未慣出門戴mask
有冇人同我一樣

返屋企啦,,
依家唔戴,個個人都望住你

冇著底衫點算

個袋點都有spare 得一個點出嚟行

試過幾次，不過最遠都係落到管理處就返轉頭

有幾冇記性先會咁